拍拖究竟係咩感覺。。。。。。。。。。。。。

你好得閒？

yes

其實唔得閒 不過唔想郁

愛你唷

點知

i win

羊羊想唔想同我經歷下

做咩同我爭

有個人成日唔比你打機咁囉

ICAC

你地